挪威天才夏蘭特：我同5個女人一齊瞓覺！

國際賽檔期展開，挪威超新星夏蘭特返到國家隊，準備周五對法羅群島嘅歐國外賽事，呢位前鋒今季已經演出5個帽子戲法，亦喺歐聯射手榜領先，佢接受挪威傳媒訪問表示，足球係佢女朋友。
夏蘭特表示，每次帽子戲法後都會帶個足球返屋企，然後攬住瞓，佢話：「現時屋企嘅足球愈嚟愈多，我每日都會同5個足球一齊瞓，因為入波嘅感覺實在太好喇。」
作為一位新星，夏蘭特並非一位賴床嘅人，攬住5個波瞓覺都唔會瞓過龍，因為佢有個鬧鐘，響聲唔係一般鈴聲，而係歐聯開場音樂，一聽到歐聯音樂，佢就會立即起身！

另類毒撚

唔怪得場場都射入

唐士

如果靚仔啲就一流

功夫足球

超越了戴志偉

47歲

自膠
搵錯人

咁上帝就真係好公平嘅

靚仔啲先變返路人樣